忍咗上星期五 忍埋星期一 忍唔到星期二

日日陰 陰到驚

3日 冇左1萬usd

本身個倉around 9萬usd

正常 股票同 買馬一樣冇可能必win 如果個個win D錢點來

咁你咪就係韮菜囉

一日唔賣 就唔係韮菜?

唔係賣唔賣
係驚到瀨屎既心態

清左倉?